[ONCE] TWICE 討論區(149) 跟Twice一齊學好英文

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

留名

留名
啱啱仲想開post

lm

赤腳紗留名

紗瑜留名

LM

Lm

賢賢留名

我緰lm

不嬲靚開係你之前睇漏眼

緰其實邊個發明

喜愛胸肌名井南留名

唔係 我賢不嬲正

Agger

Yup

放低個名
永遠懷念呀b佬

都有sweet嘅時候

打我唔該

勁鍾意佢地哩下
Dubchaeng

Once Assemble

係我面前真係連條命都可以比埋佢

總結返上個post 既投票
定長髮-57
短髮14

長髮定大勝

豆既投票就長22 短24
難分難解

死都死得好幸福

我發現都幾多唔出聲嘅ONCE

之前出現過過百負皮，無記錯既話

成班cd rom睇完就算

望住 on9 嘅眼神

之前清泉同慾缸段新聞都好多正皮

矛盾對決（3)
瀏海娜VS露額娜

露額娜-正

瀏海娜-負

露額頭

迫人揀無陰功
我全都要

三歲飯表示揀唔落

秒揀露額頭

想投both

下世想做佢地啲寵物

今世都得架
識行識走識聽指令，係上唔到手

咁先好玩

唔識選擇丫 2款都咁正

TT時期 我就係比露額娜吸引
從此入左坑

留名，等南嘅矛盾對決

逐個黎

Mina

and

露額娜必勝

等效嘅矛盾對決

🐧:乖啲啦你

露額入佢坑

細蚊仔先做選擇

露額娜魅力無法擋

長髮vs短髮
美白vs曬黑

梗係短髮曬黑

咁就3個矛盾對決
先進行露唔露額Battle
之後就跟你地講的順序進行Battle

想要個咕𠱸但得一枝中Size嘅bonaqua咁大

呢個look

抱枕

長黑長白都正

有排玩 推post 神器

隻豬仔眼瞓

好Q張露齒笑

之前友團出攬枕比人屌到反肚取消得呢啲非官方野敢整

我記得呢單屌係屌官方啫
非官方唔會有人屌 飯制嘢 細細個擺床 望住佢瞓

想問有冇人知隻熊仔係咩牌子？

迷你兵隻其中一粒兵隻熊

霍格華茲-湊崎波特

15:8
到底瀏海娜反唔反cup 到呢

露額娜撐著啊

點解一個咁簡單嘅轉身動作都可以咁可愛咁正

新名候選 - 名井南的熊仔

小妹留名

瀏海娜反cup

大叔豆腐差啲爆左出黎

做咩爆

環球影城：1800羊
香港就唔知邊到有 佢自己真係有隻扣係姑池袋

玩狼人第一個比人殺

玩黑手黨比人殺左

係咪彩瑛殺？未睇全條片

豆腐成日玩狼人玩到好激動

See me see me

團欺係會激動啲

好白
越睇越順眼

豆腐一直企係最前線唔會退縮45度由下而上車埋去

不和鐵證 你班once 仲係到兜

佢喺伙食團大佬嚟㗎嘛

呢個睇幾多次都咁好笑團霸

暫時得佢同小隊未見影
唔去世巡但訂左豆腐

暫時比數25比12 無瀏海領先

實有嘅, 不過我無特別留意, 頭先見到依個好得意

原來米彩紗互攬張相係咁黎

Jihyo’s goals
1. (Colour to) Blonde hair
2. Upper-body workout
3. Get healthier
cr:illiy009
應該係fan sign有人問佢地今年目標,呢個illiy009整理緊
金髮小隊
不過佢仲想繼續操

睇嚟都市傳說依然都係傳市傳說

多彩留名

對上一個melody project我已經唔記得係幾耐既事

melody project: 404 not found

有興趣

留名, 跟T寶一齊學好英文

呢個好似係泰場

好得意啊屌 但係我唔去泰場

TWICE WORLD TOUR 2019 'TWICELIGHTS' IN SEOUL (5/25,5/26)에서는, 오직 'CANDYBONG Z'만 중앙제어가 가능하오니 참고 부탁드리겠습니다.

In TWICE WORLD TOUR 2019 'TWICELIGHTS' IN SEOUL (5/25, 5/26), please be aware that central control is ONLY applied to 'CANDYBONG Z'.

提大家賣腎呀

韓場淨係支援candy bong z
逼人買新candy bong..

好正

咁到時現場係咪可以直接買 ? ?

'CANDYBONG Z' 예약판매는,'대량구매 후 재판매하는 행위'를 방지하기 위해서 1인당 5개 구매로 제한될 예정이니 참고 부탁드리겠습니다.

In order to prevent 'Reselling after the bulk purchase',the pre-order of 'CANDYBONG Z' starting from 5/7 will be limited to 5 purchase per 1 person.

正常會有的

"CANDYBONG Z"預定銷售,爲了防止"大量購買後重新銷售",每人限購5個,敬請參考。
翻譯來自Naver Papago翻譯

諗起蛋巡連candybong都sold-out 就覺得痴線

遲下去日巡先買了

傻傻傻傻傻傻傻

嗰時每人限買兩枝
啲日本人甚至喺小學生都喺兩枝兩枝咁買

定b留個名先

長髮定女神
第二張似佢家姐

同港台場一樣，ff下好啦

三歲其實咩髮形都咁好睇

雖然mo好cute
但我想問三本部呢期發生咩事,啲設計美工好似成日炒車咁

我女人緊係好睇啦

你個名

反而我想知大家覺得齊蔭瑜好唔好睇？

你轉左名先啦

又可以矛盾對決la

瑜既造型呢...平凡就好

老實講 唔好睇
講緊個齊陰唔好睇

同依個比呢？

跟代購買知唔知幾時到?
驚未到貨就飛左過韓國

我建議你轉返名先好鳩噏

聽朝繼續矛盾對決
露額娜29-14瀏海娜
正式宣佈露額娜勝

呢個好睇好多

呢個好好多
但都係有更好選擇

好似得瑜未試過剪短

新POST留名

貓女定

想養

芯

芯無罪 有愛咪得

垃圾

乜春

咁對望法...我暈啦

好靚靚靚靚靚

正到

痴漢男又上線

南個膊頭

Fan: I'm worried
CY: ?? Fan: It’s because Chaeyoung is too cute
CY: What to do… I said I wouldn’t be cute though
Fan: But you’re so cute what do I do? During this era you’re so cool too
CY: Is that right? I want to continue being cool

咁其實豆鐘唔鐘意人地話佢可愛,佢睇落又好似好enjoy咁

So Sweet

係女仔都鍾意俾人讚
所以就算讚佢可愛定讚佢型，
我諗豆都鍾意

露一邊正過露兩邊

今年的三個目標
1. 海外旅行
2. 學習料理
3. 去衝浪

隻手大到

今年的三個目標
1. 獲得駕駛執照
2. 去旅行
3. 同Ray玩

同豆一齊去旅行啦

南反正去過夏威夷 熟路
下次直接帶豆去

教豆衝浪啦

我有理由懷疑，佢兩個係夾過
「你的願望裡有我，我的願望裡有你」啲friend

新po lm
想喺韓場買candy bong z係咪又要通宵排周邊

見人話奧運公園唔俾通宵排，只可以晨早5、6點過去排，有待證實

想知韓場要早幾多個鐘去排周邊

搭訕南

南:hey靚女你件衫幾靚喎
豆:係咩，你套衫都幾好睇
南:咁有冇興趣交換電話...（攞電話）

咁到底應唔應該依家搵定candy bong z代購

佢韓場應該準備夠貨嘅應該

呀定

上年大約7點半去到，落住雨都有大約有200至300人係前面排緊，最後排到11點左右到我，所有貨品未斷貨。

買唔到桃套衫 晨咁撚早去

我買到

著緊

你講先記起套衫第一日早上好似係未嚟足貨，好快就缺貨，下午先補番啲貨，然後第二日早上都仲有得賣

新版Candy bang應該會補大量貨既

第一日晨早 未番貨 好似個個都買唔到
第一日買齊啲嘢咁濟第二日無排
第三日見到娜多出現先 買咗啲嘢 最後都係無衫
灰撚咗

我第二日早上排有

感謝分享

拉人過嚟 -> 嘟嘴求錫 -> 扣鈕？

呢件事越睇越姬

保守豆腐

Cls once

佢真係好靚

出咗Fancy

岩岩見到

本命啊

識貨呀清 又型得又cute得

講型一定係move

其實fancy 都好型

望腰定patpat呢

個人認為呢

個陣睇到呢part就比佢圈咗

小可愛上線🐯

幫佢圈吓飯

MK mui

係名井南隔離特別細路女

咩feel

飯咗之後先知Cute多過型

佢真係好正

呢個look好想曬大佢放係房

他日呢粒豆會唔會紋身

Momo 10連成功

屌 鐘以為成功左

你係#266我係#267
但我果個post出左先

冇野了
己經變左我#266

有係外國既拉姑bb
大家都唔洗旨意哩個鐘數十連成功

哩個問題我都諗過

接力幫豆圈下粉先
介紹番，帶眼鏡既孫彩瑛都唔錯咖

佢要做嘅話

會唔會全隊所有人都有眼鏡相

好きで 好きで たまらないのに

你的語氣 你的微笑，偷偷的看著你就融化了

平時淨係收彩圖
其他成員就等Once們出圖

你好多桃喎
點解無乜印像 呀志戴眼鏡嘅樣

頭先桃個啲，唔係我黎咖巴打

cr: carrotjuice0922

三歲

100 % Match

TWICE會去巴西開演唱會?

36000won

36000定360000都係要買

global無得ship香港?

韓場買算

買candy bong 有隨機小卡送 韓國已經sold out

好撚想要啊

下 candy bang都有小卡....

我差D可以買到 係比錢個Part卡住咗

韓場都只係得兩萬枝貨
大家加油

矛盾對決

黑桃vs金桃

黑桃-正

金桃-負

唔撚係掛..官方講？

24號可以瞓街

唔記得加返個（4)

我25號晏就先到

記得上年前排有好多香港once通宵
我毒撚唔夠膽行入去

希望會限買如果唔喺實會sold out

有冇人once睇25號場，打算會半夜排隊買手燈?

可以睇 I want you back MV，入面個個都有

呢個一定會 我估每人限買兩支

2016

2017

2018

2019

only look at chaeyoung

上面有巴打話嗰會場好似唔比夜排
不過可以搏咗先

又唔早啲出 控場又話唔支援舊嘅，演唱會一陣又唔夠貨入場無得用

一個唔小心半個場無燈三本部做乜閪野呀

第四場矛盾對決 暫時比數 12-5 黑髮領先

其實黑桃正啲 但私心金桃
利申 金桃入坑

粉紅最正

三本部近排好搏屌

今次個場咁大，得兩萬支，一張飛買一支都唔夠分 好心佢準備定多啲啦

D代購都唔保證23號前到唔到貨

吓今次韓場唔支援舊手燈？
即係要買Z？
咁我唔帶過去

講咗幾日唔支援舊手燈
帶埋舊個枝過去先
如果到時買唔到Z冇帶舊嗰枝就冇燈用

可能佢冇諗過網上會sold out

三本部成日都要比人小下先得

Sor近幾日好忙冇時間爬文
咁岩見到fb預購先知出左新
我25號先到首爾，希望26號仲買到z

好似話每人限購一支

sahyo

韓場前拎到小妹有興趣

一人一枝都唔夠分

有冇巴打會去排週邊？想搵人到時幫我買下野

加一 希望有大神幫助我地尼d去唔到既可鄰溫屎

緰

辛苦小隊要湊囡

想買咩？

巴打可以幫手？出咗週邊list再睇睇

我愛極地漩渦巴打

啊啊啊啊啊！

好想買呢條

預購有冇話一人一支?
應該con前派到貨嫁可

Diu,我都想買 pinkpink

現時比數 28-10 黑髮遙遙領先

可以隨時進行矛盾對決-2 黑色對粉紅色

不如短髮對長髮

每場係坐幾人？

頭先twitter出的公告中釋 翻譯來自papago翻譯軟件
您好,我是JYPE。

感謝TWICE WORLD TOUR 2019 'TWICEELIGHTS'發來的支持。
TWICE WORLD TOUR 2019 'TWICELIGHTS' OFFICIAL GOOSE銷售指南。

1. 爲儘量減少奧林匹克公園體操賽場現場銷售的擁擠,除"CANTYBONG Z"外,其他商品預計從5/20(週一)至5/24(週四)進行網上預訂。 (預訂貨量彙總後,配送工作將於6月中旬開始陸續進行。 除網上預約銷售外,現場銷售與之前相同。)

2. CANDYBONG Z(限演出當天門票)以每場演出門票購買1個數量限制現場銷售,專爲CANDYBONG Z購買者提供快件。

再次感謝TWICE WORLD TOUR 2019 'TWICELIGHTS'發來的支持,
爲了現場銷售能夠順利進行,我們會盡最大努力。

謝謝。

使唔使幫你買埋啊肛b

你未必幫到浴缸買 因為每人只可以限買一支 同時要出示當日的飛先可以買到 Candy Bong Z

動畫情節咁

咁冇嘢了

感覺上 尼次韓場好伏

Thug life

正所謂 愛莫能助 有心了B

做乜理佢FF
係咪分身

交俾我 我犧牲自己

韓場呢啲日子附近仲有咩好行好玩旅遊一下呢？

黑桃33-11金桃
一開始以為金桃會大勝 始終個期MOMO 吸好多飯
雖然我都覺得黑桃靚啲 特別配埋個公主切頭

去左正垃圾

你對唔對得住紗夏

原來你有講 我仲諗緊男團

洗地

不如約埋我

原來巴打都係芯...

我係咪入錯左post呀？

啲芯現哂形

Push

芯就出返去講啦

JYP樣

第一張我睇咗好耐 佢隻牙係咪有點黑色嘢

push

為左整頓大POST風氣立即開多個投票
今次我都唔識投

矛盾對決（5)(加強版）
提起SANA 會諗起咩？就係cutie sexy!
要係呢兩樣簡一樣真係好難

Cutie紗vs Sexy紗

Cutie紗-正

Sexy紗-負

求教啊 有無巴打整左qoo襟章 我整緊 但跟番Twitter 條片唔多掂啊

有冇 瀏海紗（好似得likey個期) 同露額紗 對決

陸續有黎

為 sexy sana拉票

其實咩係芯 我真心唔識

而家比數12-2 可愛紗領先中

Sexy紗點輸？

痴線好難揀

拉票

選情告急 希望大家投下正确一票

大佬呀 點揀呀
就係cutie sexy 都有先係Sana 㗎嘛

Btw 私心推介呢個fancam
完美表現出咩叫cutie sexy

個投票有問題（純本人睇法）

紗嘅 Cute Sexy 係 Cute AND Sexy
兩者同時進行，融合
並唔係 Cute OR Sexy ( Momo 果種 )
所以根本投票唔成立

繼續拉票

又好似有d道理

根本唔矛盾

雖然係不過投完再算
我都搵唔到第二個可以呢兩個完美融合既人

唔矛盾但少左任何一面都唔係Sana
兩樣溝埋嘅Sana 先係最正

明唔明？？

sana
cute / pure -------------X------------- Sexy / Cool

momo
cute / pure X------------------------X Sexy / Cool

最近好多圖海

第四

出番d普通既 繼續拉票

我都係最鍾意依條

做乜呢排咁多人唔識字

Summer is coming

你個確字壞咗呀

令和第一個o 榜一位
次週銷量3萬7

Sor9 速成打得太快

一位粗卡

個個DC都出

想買但完全唔識韓文

我諗住跟代購買，到時韓場攞

最大入座數萬四，實際應該開大約萬二人一場

穿咗個lon

講起紗既投票等我都玩下先
順便推下post

矛盾對決（6 )
提起紗又點可以唔提佢既髮型?
有陰紗 vs 冇陰紗

有陰紗 - 正

冇陰紗 - 負

最後送上

型呀型呀型

RIP Data

呢幾日都勁多圖同gif
負荷唔起

記住投埋

草莓公主

大家繼續出圖，繼續收圖

估唔到有蔭紗落後咁多

而家比數 25-7 露額紗領先

下下咁多圖就唔好quote啦你地

呢個重要啲once assemble

新once想問仲有邊度可以買到26號韓場既飛好想去,呢2日先confirm去到

黃牛

Interpark仲有山頂位

無陰紗一定係最正
簡有陰個啲唔sick ball

要睇就對自己好啲
上年第一場山頂位中伏用家忠告

㗎妹係咪唔中意著鞋

難得agger慾缸

對事不對人清

矛盾對決 (6 ?)
Cute Mo vs Sexy Mo

勿 Quote ----- Data Killer
驚嘅唔好打開

Cute Mo - 正

Sexy Mo - 負

桃嗰隻好似好好味

Mo一定係蠢 蠢=得意
呃正皮

Pure
冇色冇毒
仲有豬腳味

蠢=得意 ????????

靚女蠢=得意
Firmed

True

好難投呢次 可愛同性感都咁正

得罪講句cute mo剩係出呢張已經贏哂

好似貓

今晚無相睇online賣哂就唔po相喇

Jype:貨已賣 理撚得你

cute

咁樣望落去腳趾尾好似仲有小小腫腫地
係咪就係拗柴之趾

其實有個蠢frd真係幾燥
即使佢係靚女

你有幾會去 fan sign 問吓牙定燥唔燥

山頂應該同蛋巡嘅山腰差唔多？

我有個frd都係呢啲又傻又蠢嘅type
燥嗰吓會鬧2句 但會因為佢可愛同靚 就鬧唔落
之後會好耐心咁話番比佢知點點點

我諗頂盡東蛋嘅一樓

有真係好撚燥 如果唔係靚女
成日都想打巴佢 但浴缸巴愛護女性

The phone momo picked up during that music bank was put there on purpose by a News agency to film idols, not dropped by someone.
All the groups just walked by and only momo would pick it up

得MOMO執起部電話

有咩唔開心,望到可愛MO即刻笑返

東蛋坐山頂想跳樓死左佢算...

心地太好

......................
咁佢算唔算中伏？？

但點解果個 News agency 要咁做？？

to film idols

多！
韓場舉手幅 日場舉扇

粉紅色個條好似正啲

Idol心地既prank?!

香港有代購哩個

粉紅色個個，香港代購：

越買越多，呢鑊仆街

LastDay 差啲

我而家4彩4南
想買韓站嘅賢瑜娜

賓飯
各地嘅michaeng 飯都用心

買多啲 可以去埋淘寶買手幅簿

大家有冇見到Michaeng手幅？

海外場喺cp飯嘅勝地嚟

我就係因為1月音銀囉咗好多手幅而真係買咗本手幅簿

日巡個啲闊咗 唔知打後會唔會都出闊

佢地個嘴
但對鞋很可以唔知海外飯可以點買

想買第三件

第三年OK喎平時著出街都得

原片喺到,似係拍多個角度拎返去剪

對賓仔改觀

買咗條三歲同豆，諗緊買唔買2yeon

泰飯個條？

係呀，見有人開埋第一第二代𠴱條

加1
到時成街once都著呢件
btw係邊到可以買?

睇完條片更喜歡桃
證明佢真係好心地

海外要DM佢傾 但唔知佢係隻隻都有定揀嚟出

唔知點解要加啲直線

有冇link?

出第3就買

都唔知點解北美洲開咁多

同問

美國三場應該輕鬆爆
MX場似試水溫睇中大南美洲market
因為當已經開左三場之後再開多場個marginal cost 唔高

巴西場都宣佈左,雖然唔係JYP呢邊公佈

好似係聖保羅開

你想佢寄嚟香港定點？

想三代買哂

想買最底層不過要成5000+,最後買左一樓飛
第一次睇有咩要準備?仲有想買新Candy bong幾點去排穩陣?唔想兩手空空入場

一張飛一枝應該穩陣既
但當然最好早啲排隊買埋周邊最好

賓場我唔去呀
寄嚟香港囉 如果係呢到開團囉

買左26號一樓7區飛 然後再發現原來仲有8區價錢仲平過我張7區
呢一刻我唔知講咩好

幾錢？

跟

但係個角度......

深宵彩圖

有冇我利fansssassss

大奇蹟日慾缸巴你又贏幾多

訓撚左乜都冇買呀半場先醒
不過買最多都係贏千幾蚊

好撚興奮呀我！！！！！

一世利迷了

10連子瑜成功

點解你地要貢做？ 有無諗過花迷once感受 完左場波已經唔敢入波台,入到黎仲要睇利迷慶祝,係咪想迫死我

其實禾都係迷花 但我更迷利

明明上post先有人話買利，all in疤

巴塞作客都買要驗腦

岩岩先買左韓場飛,之後買左巴想贏番少少買周邊,點個場波失晒控,今次渣都矛了

早啲出嚟救世呀嘛

問咗，等佢覆

今朝睇twitter又話巴西場一直都不存在,個藍剔source本身係個好信得過既記者但比唔知邊個陰左
難分真與假

賓飯話accept international shipping

未公佈咪唔存在，剝定花生睇下會唔會加場

42 比 9
可愛 Mo 勝

btw 投都有 51 票，平時點解唔講嘢？

見到你班痴線佬啲話題就淆底唔敢埋堆
利申：我都係

on 9 可愛學妹

霸氣性感學姐 ( 個樣 )

2YEON可以有站可以代埋VER1同2丫..緊係買埋

桃桃纏住我唔得閒開聲

$3200

乜你買咁貴
我9區2500

［召集michaeng飯］有冇人跟機，賓仔跟數量再計運費

11:46
有陰紗勝

衰心急，不過算了 都買左 唔想再諗

你喺邊度買？

以為巴出硬線瞓咗

有冇link

跟kxx_嗰個ig代黃牛

矛盾對決（7)
白隊vs黑隊(正確黎講係小麥色）

白隊-正

黑隊-負

嚟啦

投票呀

為白隊拉票

好難揀

Q: the only one color left in the World?

Chaeyoung: oh it's difficult. Mint, I am happy when i see Mint

薄荷色

點揀啊 好痛苦啊

有無問佢件衫係出邊款

The third one

幾錢

運費未知，件衫暫時係300披索好似係

如果係出第三件，我跟

300披索即係幾錢

揀咗黑

用今日嘅匯率嚟計係45.2hkd

睇黎又係運費貴過件貨

未知運費幾多，問埋有冇上面鞋款先，再睇你地夾唔夾
Btw可以入佢order form睇下仲有冇嘢想訂

呢件有貨，想訂嘅唔該跟隊同留tg

well1128

JM_Bearing
不如訂埋手幅Set

可以呀，我夜晚再整理一下有咩你地要訂

將件Tee當手幅掉上台

想問下仲有冇人換卡

傾國傾城呀

得返幾粒鐘,快手

賢b個頭都轉咗3隻色hidden track都仲有嘢播

世界最靚既女人

原來兩個穿越時空放閃

今日係8號！
Happy Michaeng Day

Happy Michaeng Day

Congratulation to @JYPETWICE for reaching 5 million followers on their VLIVE channel

TWICE pledged to do a picnic Vlive when they reach the target, we have one more thing to anticipate for now

唔知幾時找數

邊有時間

黑色個副佢地都有一齊戴
但今次無

推

最後白隊16-38黑隊
不過無論黑定白小隊都係咁屈機

白到

真係反光...

矛盾對決（8) [名井南篇]
我地回歸初心
用令我入坑既CU 金髮南同LOA 紅髮南打過
兩個都屈到仆街

金髮南-正

紅髮南-負

呢兩個髮型髮色都唔係我最愛
TBTIED

Hidden track 新個條V hea 到
後半段插成首歌就當一集

入面仲有其他圖

其實好似沒髮型同髮色係 南B CARRY唔到

紅髮南勁正

今次有啲刺激 票數幾近
但我一定係金髮南

好激烈

唔捨得投

我南妹一定係啡髮...

唔識揀

成功嘅女人背後都有個女人默默陪住

孫總

金髮南21-13紅髮南

我最唔想見到嘅野出現啦～！！！！！
點解呀～～～
點解要我揀呀～～～
我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！我要晒！！！

見到就忍唔住跟住佢笑

好得意 想養呢隻兔仔

到瞪個下自己都醒咗下神

好想要佢哩頂帽好靚

而家比數 29-19 金髮領先

聽日十二點結算

腎b先勁

緰拖手仔好好享用

1:48開始 唔記得左講

兩個衰妹又拖得幾自然

緰甜到

身為疤迷真係覺得好撚抵輸，美斯落咗力但身邊隊友hea踢
2 years in a row，巴塞幾時先想要翻啲面贏翻歐聯呀
我而家開始有巴塞領先恐懼症
領先愈多，反cup機會愈大

紗做主動

瑜做主動個日call我

做乜鬼咩儀式黎

紗

Spurs for sure
反cup 我疤吖嗱

姬王

咁明目張膽借d意摸小隊

同定B摸mo一樣

唔知邊個入貨，日榜有幾隻舊碟都賣到四位數字，全部齊頭

通常係啲舖頭補貨

金髮南41-23紅髮南

金髮南世界第一

用張黑金賀一賀

日本仔

唔知你地有冇睇jfft睇佢開yes卡笑死

我有睇開
彩瑛呢

Clsyes card真係傻鳩先買

啲留言好好笑

佢最後句臭手，依家不停係我腦到loop緊

對佢地印象仲停留喺笑談講粗口

經常睇直播

兩隊都唔想佢拎
阿狗末日

仲刺激過T寶矛盾對決

好靜，無咩人推po

同佢地一齊潛水

利拎點會末日

個個掛住講波,乜都貼下先

名井世一巴幾時有第9場矛盾對決

高普有冠

下場到賢賢未

到啊瑜未

佢以前拎過冠la, 利都拎過歐聯, 無乜野la..
係高普有歐冠佢會開心啲啫..

事關豆腐太多髮色同髮型我唔識簡
有冇賢飯代出一次矛盾對決（9)

cute dubu vs sexy dubu

G chi

Cute vs Cool

或者冷豆腐 vs 熱豆腐

鍾有豆腐花

笑死

啲姬王忍唔到手

不如舞台豆腐vs格仔褲豆腐

直髮vs曲髮

小隊做 squat 同 mina 做 deadlifting 唔敢post

應該係腩仔豆腐 vs 腹肌豆腐

梗係腩仔

豆腐火腩正啊

瑜寶咁尾機唔洗啦

Sa ..................

跟機

呢pair叫咩

再跟機.

樓上低汁once

唔知剛好twitter見到
啲相有咁上下時間,唔係大船黎

DaJeong 다정
中文係咪譯做多情

理解到小隊練緊深蹲,但完全唔知mina練緊乜

子瑜安慰deltatrap

暖心我瑜❤️

好暖

腳痕姐

講真,佢地真係比我地想像中堅強同成熟好多

疑似定不停幫mo按腳,唔知mo係整親定點,大隻unnie都喺到望住

聽日係咪有伙食團節目

星期六先播

係唔係腳趾尾嗰次?

係
Showcase有講到

未好番? 點解唔係按腳趾🤔🤔

應該係禽鳥cp (鴕鳥 + 老鷹)

43:00

佢腳趾爆仲按腳趾，你都係嫌佢唔夠痛姐

牙瑜幾霸氣

男定女都冧死

大家去con坐AB區嘅怕唔怕要係咁擰轉頭睇

坐得內場應該預左

要怕 所以坐1樓算

背水一戰

應該 3-4 成時間喺中間台？ 1-2 成全場走，4-5成主台咁？
但 AB 區主台時就超近囉

企位咪得

如果好似halloween咁冇啦啦走落floor seating就好

唔了 我鍾意舒舒服服咁睇show多啲

po尾上下水先 +1

好識安慰人

反而想知呀瑜點樣同佢講
本身有聯絡開定點

咩人黎

相信呢個詞語好強勢好firm 唔似我所認識嘅呀瑜會講嘅野

好想要

牙瑜deltatrap站姐，好似係

最大既瑜站 好似係

次次見到呢張相等笑
三歲好得意

又就嚟爆po

Fancy spoiler

encore影相交俾我首先要唔俾人壓扁

仲有兩星期去練大隻

連登仔一個打十個

【兔窩中字】TWICE簽售會 上岩洞篇190504

【兔窩中字】TWICE簽售會 二部 永登浦＆清潭洞篇 190504~05

呢要好靚

*張

矛盾對決（9) 金多賢篇
豆腐既髮型變化真係冠絕T寶
有時都幾驚佢會禿
不過丸子頭真係好襯佢
所以今次就丸子賢vs 長髮賢

丸子賢-正

長髮賢-負

Why not...

最後都係揀左長髮拉票

又呃負皮

點解要我揀

負ed

丸子賢世界第一

印象中好似唔多成員丸子頭，物以罕為貴一票

丸子頭得意d
長髮就多花款

票數居然差咁遠 拉下票先

揀左長髮之後又好想揀丸子頭

呃負皮可恥..

大家放心，我呢排日日操水，應該夠頂一個人架
是最緊要則到上前排俾電話九個影相

好Weak...

珍 冇信念= =

長髮..

長髮

平時係睇v既畫面第一次睇飯影既相
彩塊面紅到痴線

丸子頭好可愛

好早期就開始的韓國瑜站，本身係韓國人，為咗瑜學埋中文，差唔多可以追的行程都會去，影勁多靚相，相信上面的話係在行程中或簽售會入面同佢講，唔會係私下聯絡。

Btw，佢出的瑜年曆好高質，已經連續買咗兩年，今年個Packaging仲有本相集，係由瑜出道到上年底的精選相，勁正

急不及待月尾去了

佢成日去瑜媽間cafe 搞活動
可能同瑜媽好熟都未定

有無人知佢幾大？

追咁耐真係好勁 冇佢真係少好多靚既飯拍
又專一過呢到唔少人

同埋聽聞係靚女

傳咗好耐，但一直都無相流出過

點會影個站姐咁痴線架

咁又係，點會影佢

Cute Momo

唔知放過未，好耐無見的Mitzu:

Sexy Momo

唔係話冇得俾啦咩

lucky eevee係咪收咗皮？

全文字討論..

拋部無反反 mon 機上去囉

MINA頂唔順啲臭野就埃落彩到

個陣既豆正到喊

Twitter同網站都Close咗好耐了，好似話去咗外國，無咗音訊

重溫一下佢啲靚相︰

我仲以為淨係上次

candy bong z真係賣哂就唔宣傳

等出下批再放相

其實賣曬真係好誇張 好似未聽過其他團賣曬...

有冇人同我一樣，都覺得

其實係唔係去會場買,有飛就一定有一枝?

有飛就一定有一枝 一定要去會場買

其實當佢開萬二個位都唔保證一人一定有一枝
不過佢預唔係萬二人都買晒啫

但幾點有得攞飛,攞完先排會唔會太趕?
定係佢會有一條隊只係賣candy bong ?

佢有講會另外有個位賣candybong

想問下點解what is love喺spotify 得返japan version?？

spotify cut9 晒好多T寶啲歌la..

呢幾張都係世界級

我諗返起呢2張圖

如果...我有多張船飛...你會唔會跟我走？

近得三歲多既子瑜

清轉會啦，唔好再用spotify，越嚟越垃圾

初入坑淨係j呢兩個站嘅相

丸子賢慘敗14-40長髮賢

新post 再開對決

當我無講過

自己rip碟就唔會有呢個問題

今晚有得睇

等我推埋佢先